\begin{figure}[ht]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/analisisCuali.png}
\caption{Resultados cualitativos algoritmo Cuasi Newton}
\label{figcuali}
\end{center}
\end{figure} % ----------- Fin de la imagen

La figura \ref{figcuali} presenta los resultados del algoritmo Cuasi Newton obtenidos del cuadro  \ref{tab:m1dsf} y \ref{tab:mdssa} para cada una de las configuraciones. De manera similar, la figura \ref{efoire3} presenta los resultados para los algoritmos genéticos.

\begin{figure}[ht]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/cualiAG.png}
\caption{Resultados cualitativos algoritmos genéticos}
\label{efoire3}
\end{center}
\end{figure} % ----------- Fin de la imagen